與其出post屌人廢，不如講多d有建設性說話

6-8月時連登仲有好多教學文，檢討文，所以大家都進步得好快

呢排5毛多咗，係度催動情緒 （打飛機文，鬧人，分化，捉鬼 etc)。大家可以多d小心，如果睇完個post topic，覺得情緒好大變化，要小心留意

指出人地錯處係好易，隨口講就得，但係教學文，檢討文，真係要有心又有腦嘅人先會出到好嘅文

咁多位手足加油！大家都是愛香港的有心人

自推

[裝修師傅入] 唔好亂接Job，入嚟睇吓我條List

[行動post] 終極大整合，裝修全攻略

【文字整合11月7-24活動行程】出面D行動post錯到七彩救命 呢度有哂主副線 主線為紅字

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

建議美國國歌同願榮光歸香港一齊唱

求幫推
需要 Rt + like + reply
（求手動置頂）英國戰線Twitter要人！！！

推

多謝巴打咁有心

11/11 大三罷
7am 18區和你塞！

加油